[斗數][算命][前途][感情][奇難雜症]

小弟同一班巴打收集案例

覺得自己係特別，或者想巴打睇下盤，都可以入黎

主要想收集一d 病症/感情/人生起伏/職業

入左gp 想問下自己貼盤個到有冇用開邊個app/網頁？

紫微排盤

文墨天機

y

純粹想巴打占下感情得唔得？

睇下有無巴打覆

a

d

6

h

r

q

f

c

u

j

t

g

唔明個post係做咩

e

5